仲有冇人記得日本仔整嘅神雕俠侶

誰願意誰願意不理~

冇記錯香港有份整

同tvb合作 之後搞左一半tvb唔搞 垃圾左好多

好好睇
但第二部中國整返
柒撚到嘔

好似係搞左一半 日本唔搞 tvb搞先垃圾左

情義我一生銘記，留在世上全沒趣味

癡心也埋葬此地

係得返TVB搞後段先至咁垃圾

細個阿媽買左4盒碟比我睇
睇完就做左毒撚開始睇動漫

小龍女好好J

一播前奏d記憶返曬黎

好似係日本只係負責前期工作

係

為了減省成本，動畫的第一部分（1－26集）由日本動畫公司做前期製作（包括編劇、設計角色、原畫、美術等），翡翠動畫在廣東省深圳的工場做後期製作（包括加工、背景、數位化等）。但日本動畫公司製作完第一部分後就沒有再參與製作，第二、三部份（27－52、53－78集）由香港無線電視附屬公司深圳翡翠動畫獨力製作

首歌好神

所以後面不停重用鏡頭, 係半空鳩fing劍個個shoot肯定用左幾百次

唔知間翡翠動畫執左笠未？

嗰時夜晚係tvb播，全家坐定定一齊睇

唔怪之得之後崩到閪咁啦

總係覺得呢個係香港動畫分水嶺，如果當時日本繼續幫手成套野就會好成功，
可能TVB等商人就會繼續俾錢做香港動畫，今日香港可能已經有好多原創動畫

邊到仲有碟賣

超鍾意呢個小龍女

唔會, 因為賺唔到錢

難講，我記得第一輯個陣好多人都有追，
如果做大左個餅出到周邊我覺得一定有人買

邊到有得睇返？

記得仲有出埋遊戲卡玩

細個果時睇到一半見到走哂樣

之後上網查先知變左中國制 d樣on99咁😂

冇佢
我應該唔會接觸金庸
細個睇 d劇情都幾震撼到我

我有金輪法王

最記得劉德華唱主題曲

細細入坑毒撚作

愈做愈衰，垃圾 TVB 搞事

頭個廿集真係好好睇，好睇到買咗碟，之後睇返後半部都廢事屌，碟都無買
Tvb阻撚住哂動畫行業發展

如果佢果陣識做呢一套應該會紅到仆街

有無人j李莫愁

其實點解日本仔唔肯繼續整 日本冇人睇

日本好似冇乜人睇

李莫愁

由細到大
我覺得呢部先係最好睇
人物又靚，劇情有貼原著

第二部已經係彩雲國了

星期六 好撚夜先做 接著鋼練 定果一期?

好想被佢踩

情義我一生銘記

經典

真係好撚好睇

第一輯有買碟支持
之後果兩輯真係狗都唔屌

我都有買

哥弓十

哥陣既小龍女真係好撚正

第一部神作
第二部糞作

AZ盃應該要加埋佢入去

有時我亦痛恨你

第二輯見到D角色個樣都崩壞哂已經唔想再追

佢d畫風令我覺得佢似h動

應該sell返華文地區, 以前金庸係星馬個邊都多人睇

黃霑作曲

記得有friend為咗張卡特登買box set

好想睇下成個秋葉原咁o既香港

一直都好希望金庸可以拍動畫

真人都睇到厭

留在世上全沒趣味

好正

上網求其搵都有

大力到痴左線

錯post

首歌好好聽

情若真
好好睇 估唔到仲有人記得

OP係真愛是苦味
情義兩心堅係83同黃曉明版

細個極鐘意睇，而家仲記得啲劇情

有無人有買佢個隻卡牌

我以前買到成屋都係 淨係小龍女都三四個version

艷母

所以j到出血都可以繼續j

屌
唔怪之得覺得小龍女熟口熟面

有但係到宜家都唔識玩